為團結八十後與九十後 我建議稱呼佢地做170

80+90=170
00後加入都無任歡迎
因為x+0都係=x
80+90+00=170
完美解決分化問題

樓上求解

畀你一個字估下
膠

膠刀 肺 豉脾

根本就統稱做最後既香港人